tvb : 大批警員抵達將軍澳抵壹傳媒大樓

偷機密資料新手法 喊打喊剎國安法

拉人兼封鋪？

Acceleration

開門 查水錶

捉咩大賊咁大陣容呀

分明想搞點蘋果啦

...

咁天真？以為蘋果收皮就會收皮？
今次發展得咁成熟，內外戰線齊備

00282 壹傳媒
0.077
-0.013 (-14.444%)

玩咁大

唉

營救肥佬

攞訂戶資料，全港黃嘅最佳指標

班狗衰過納粹黨

諗起半澤2 第三集查舖果幕

Dllm

肥佬黎一家再加兩高層

所有subscriber都犯左國安法

港共：權係我手 想點用都得

大圍斬人單案拉到人未？

黑警等左好耐

Cloud server，查鳩咩

好彩無subscribe

所有香港警察都要制裁

721人呢？

推

蘋果被搞

三狼翻案呀

起碼有689陪葬

Blocked

叫美國交資料

721冇人手

唔subscribe毒果唔比？

你呢D人真係法西斯

地板油加速

Tui

支持下同路人

毒果同我, 從來都唔係同路人

人地針對國安法制裁，今日你就用國安法打壓，即係加速話你知唔驚

最驚可能係林奠，佢個仔係咪比人夾住左

思路正確
一定要拎data再拉到人驚拉到人怕

一定要繼續摧毀共匪全部利益

咁咩先係你同路人

算唔算主動要求英國一定要制裁條臭閪

國際笑柄

好撚驚呀屌佢老母

軍政府終於忍唔住要射

連subscribe 都咁撚驚，你呢世就活喺極權下啦

CY都睇蘋果啦

就算無動新聞
我都會繼續課金畀動新聞
蘋果加油

警甴大軍

真。毒果同黑警自編自導自演

共產黨要共產了

等睇美國覆桌

使唔使咁撚多

佢一毛嚟架 一早 BLOCK 左

開始瘋狂以言入罪

你咁撚驚都係快啲走佬把啦

我一蚊都唔會比蘋果賺

做得好,快啲拉

自編自導自演

你半年前搞蘋果就話啫，而家搞蘋果有撚用？

on9 佢而家明打壓你 吹啊

大學又要靠份工參觀
蘋果又要靠份工參觀

唉

blocked

不安

洗唔洗咁多

有「借口」搵d機密資料

唇（本土派）亡
齒（民主黨）寒

蘋果日報1995-2020

光復之後講返啲歷史唔會少咗呢幕

工聯會、黑社會之類

佢玩開分化，可以唔洗理佢

仲擺重要野係總部等你嚟摷咩

美國制裁林鄭， 但林鄭反制蘋果， 乜嘢邏輯

我驚之前有d 打格/背面 受訪者 咋
如果攞到佢哋資料, 或者未打格原片

港共不嬲冇邏輯

鄧小強小9氣

反制唔到美國個蘋果 咪反制香港個蘋果

應該捉返大陸審

提返大家：藍帽子即係防暴狗

終於帶兵打蘋果

封鋪？!

貝雷帽

反制唔返, 搵蘋果出氣

覺得肥老黎進言搞到佢咁

阿仔個博士學位無得繼續讀喇

共匪有咩logic 最叻欺善怕惡架啦

肥佬見過Pompeo

200黑警聽日仆街死

痴線
皇軍咁

[live] 李桂華導演係度

支那人就係咁

自己做錯 就老屈係因為人地抹黑所以搞到人地覺得佢地錯

咪侮辱皇軍
香港個班殺自己人渣

應該會拉返大陸受審

真係黑社會踩場咁

push

2014

日佔時期都係咁查報館

呢條友冇立場架

哇，搵咁多人做野，想制造白色恐怖

樓主竟然睇CCTVB

怪唔之得你成日share啲 fake news

毋忘721 文宣

成年冇見過唔著防暴衣

What a joke! 689

一齊 Twitter search #HongKong, Jimmy Lai, Hong Kong, Apple Daily 呢啲 keywords
retweet like comment
pls pin this thanks a lot ar

係咪會攞晒啲電腦等你出唔到新聞？

推Twitter 戰線整咗個網站出嚟！ - 分享自 LIHKG 討論區

封報館？！